[風水陣]西九個山墳啲街燈原來係成支蠟燭咁

風水一流

等水陣黎

心經簡林都係搵啲野釘住香港地運

風

個站用白色天花，白色燈，白色地板，成間殯儀館咁

咁似火葬場支煙囪